呢個世界d人係咪多數有異性冇人性？

就算幾好傾幾frd都好
只有有個異性俾甜頭佢
就掉低自己
偏偏自己就零異性緣
有冇人明

一個mk仔入黎笑我毒撚

收啦厹

好認同
識過十年既朋友拍拖嗰一年完全冇搵過自己
之後散左失戀就係咁搵我呻
表面上同佢講唔緊要但其實心入面已經對佢有條刺

咁本身兄弟frd開又好難怪得晒
我係唔鐘意d人單身先黎呻
佢就換左幾條女
我就一直零

笑乜柒
次次同我講條女點點點
仆街唔想知囉

係

唔係點呀

肥矮柒毒

我有錢實去包條女返黎

係既，拍拖點都係開心d

有異性冇人性先黑人憎
幾個朋友都係拍左拖就十世唔見一次
唔係唔得 但唔該失戀/有咩感情煩惱唔好搵我呻 諗起就嬲 (但都係死死氣做左樹lone )

我都俾唔到咩意見既
搵我傾咪姐係串我